鄧炳強：《國安法》案件調查及取證全由警方自行處理 拘捕民主派人士並非展示下馬威

警務處處長鄧炳強表示，社會存在危害國家安全的行為，至今有97人涉嫌違反《香港國安法》被捕，這些案件的調查及取證等工作都由警方自行處理，他又否認大規模拘捕行動是要向民主派展示下馬威。

鄧炳強又說，與反修例示威相關的未成年被捕人士，只有19人接受了警司警誡，他認為與網上一些言論有關，被捕人較少說話及承認罪行，未能以警司警誡處理。

所以今日死咗一個黑警係非常值得

Push

黑狗直接隸屬蟈安處，奉命行事